(たまには長門のコスプレ姿も見てみたい)
(Boт бы пocмoтpeть кocплeй Haгaтo)

-(GOTO 67)-
(LABEL 67)
-(IF ... )-(GOTO 70)-
-(IF ... )-(GOTO 72)-
-(IF ... )-(GOTO 74)-
(LABEL 70)
-(IF ... )-(GOTO 108)-
-(GOTO 76)-
(LABEL 72)
-(IF ... )-(GOTO 166)-
-(GOTO 144)-
(LABEL 74)
-(IF ... )-(GOTO 231)-
-(GOTO 186)-
(LABEL 76)
[Харухи]
- Отклоняю.

[Кён]
- Моментально.

[Харухи]
- Нельзя только из за твоего дурного
желания превращать скромного и молчаливого
персонажа в непойми что.

- Точно, это глупое высказывание заслуживает
рефлексии на 15 страниц!

-(GOTO 268)-
(LABEL 108)
[Харухи]
- Я и не думала что ты совсем ничего не
понимаешь.

[Кён]
- Раз ты меня ругаешь то хотя бы делай это так
чтобы я понял.

[Харухи]
- У Юки есть свой характер. А ты со своим косплеем
просто хочешь с ней поиграться!

[Кён]
- Это прозвучало ужасно многозначительно.
Кроме того ты превратила Асахину-сан
в свою куклу для переодеваний.

- Так что лучше бы молчала.

[Харухи]
- Замолчи! В любом случае, я отклоняю! 10 кругов
вокруг школы!

-(GOTO 268)-
(LABEL 144)
[Харухи]
- Я не хочу этого.

[Кён]
- Почему это?

[Харухи]
- У Юки есть свой характер. Я это уважаю,
вот почему.

[Кён]
- Но Асахина-сан... А ладно, ничего.

-(GOTO 268)-
(LABEL 166)
[Харухи]
- Я не позволю тебе полюбить Юки!

[Кён]
- Ты прямо разлучница из любовного треугольника.

[Харухи]
- Почему это я злодейка? Ведь тебе больше подойдёт роль прелюбодея.

[Кён]
- Парни не используют такие слова.

-(GOTO 268)-
(LABEL 186)
[Харухи]
- Если хорошенько подумать, то это может быть
по своему весело, не так как с Микуру-тян.

[Кён]
- Внезапно наше мнение совпало. Нужно
немедленно перейти к исполнению, я всеми силами
буду помогать.

[Харухи]
- Но нельзя. Это разрушит баланс.

[Кён]
- Что за баланс?

[Харухи]
- Я, как глава Команды SОS, всегда смотрю
на картину целиком.

- И это в корне отличается от твоего недальновидного взгляда.

- И если посмотреть на это с такой точки зрения, то
ты увидишь что Юки не нужно заниматься косплеем.

- Хотя наверное это недостижимо для твоего понимания.

[Кён]
- Совсем ничего не понял.

[Харухи]
- Конечно же я тоже хочу примерить разную
одежду. Но по тем же причинам я со слезами
отказалась от

этой мысли. Так что и ты отказывайся.

-(GOTO 268)-
(LABEL 231)
[Харухи]
- Интересно, а Юки вообще хочет заниматься
косплеем?

[Кён]
- Я не знаю, но думаю она сделает это, если её
попросить.

[Харухи]
- Ага, мне кажется Юки сможет надеть
что угодно, хотя я думаю её обычная одежда
идёт ей лучше всего.

- Так что ты тоже успокойся и передумай.

[Кён]
- Я уверен, что всегда спокойнее тебя.

[Харухи]
- У меня тоже иногда бывают такие мысли про себя.

-(GOTO 268)-
(LABEL 268)
(LABEL 268)
(LABEL 268)
(LABEL 268)
(LABEL 268)
(LABEL 268)

